[
    {
        "randomId": 372
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kazikure irya, kazikure ino kati \"Ni izanjye na Runana\"",
            "option_1": "Umugore utwite",
            "option_2": "Umununi ku gicumucumu",
            "option_3": "Abavomyi",
            "option_4": "Ikibwana cy'imbwa mu masinde",
            "correct_answer": "Umununi ku gicumucumu"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nshinze umwe ndasakara",
            "option_1": "Umurara w'uburo",
            "option_2": "Igihumyo; umwobo",
            "option_3": "Akabwana mu gatabire",
            "option_4": "Umuyaga",
            "correct_answer": "Igihumyo; umwobo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nagutera rwa kimanuka rutaribwa n'imbeba",
            "option_1": "Inzogera",
            "option_2": "Igikuku",
            "option_3": "Ururimi mu menyo",
            "option_4": "Insina",
            "correct_answer": "Inzogera"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nkuruye urubingo ruhinguka rwose",
            "option_1": "Ingoma",
            "option_2": "Ikidasesa",
            "option_3": "Inzara mu bana",
            "option_4": "Agakongorerwa",
            "correct_answer": "Inzara mu bana"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Inkuba",
            "option_1": "Rugo",
            "option_2": "Ikinyabwoya",
            "option_3": "Ibicuma ku nkangara",
            "option_4": "Ikinyugunyugu",
            "correct_answer": "Rugo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mfite umwana akarara aryamye akirirwa aryamye",
            "option_1": "Ikiryango cy'inzu",
            "option_2": "Agafundi ko ku nzira\n \nmaganyiro",
            "option_3": "Umuhinzi umwe mu murima",
            "option_4": "Ikirago",
            "correct_answer": "Ikirago"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ngira umwana akarara agenda",
            "option_1": "Umusatsi w'intabwa",
            "option_2": "Umugezi",
            "option_3": "Ikinyugunyugu",
            "option_4": "Inkono",
            "correct_answer": "Umugezi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nagutera uruhumbuhumbu uruhumbura Jana",
            "option_1": "Umurabyo",
            "option_2": "Urubura",
            "option_3": "Inyenyeri",
            "option_4": "Urujyo ku nkoko",
            "correct_answer": "Inyenyeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Gishyuha kitotsa",
            "option_1": "Imbaragasa",
            "option_2": "Mahina",
            "option_3": "Umusuzi",
            "option_4": "Umunyorogoto",
            "correct_answer": "Umusuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kahemena",
            "option_1": "Akotsi k'abatabazi",
            "option_2": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_3": "Igitonyanga",
            "option_4": "Ikigega kitagira amasaka",
            "correct_answer": "Akotsi k'abatabazi"
        }
    }
]